爺爺等左托柒10年終於收成

爺爺苦心等左佢十年依家終於可以賣個好價了
爺爺好波